警方唔出不反對通知書 唔代表唔好以遊行

冇話唔反對 同埋 出信話反對 係兩件事嚟嘅
一日未話反對 一日都可以遊行

同埋 點解班戇鳩警柒講到好似你反對就無人會遊行咁

控警察都幾好笑，唔出不反對通知書就可以令人唔出黎？定係對村佬打人開綠燈？

如果一個地方(唔好講香港垃圾差人)警方知道某一個地方有恐襲(百份百恐襲)，係唔係應該去破解呢個威脅，而唔係叫人唔好去果度呀麻？

照遊行

照行 驚撚呀

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

出黎元朗飲茶

岩岩出埋反對

宜家出左反對通知書了

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

香港警察政府由鄉議局控制，叫佢地手足雙殘點忍心！

一定行

原來出咗反對通知 對唔住炒車

元朗冇得遊行咪旅遊囉，祇不過係旅客好多咁解啫！